
***Политика конфиденциальности***

Добро пожаловать в политику конфиденциальности Puria. Спасибо, что нашли время, чтобы ознакомиться с ней.

Мы ценим, что вы доверяете нам свою информацию и мы намерены всегда оправдывать ваше доверие. Для начала, вам нужно понять, какую информацию мы собираем, для чего мы ее собираем, как мы ее используем, и какой у вас есть выбор в отношении использования вашей информации. В данной политике простым языком описываются наши методы обеспечения конфиденциальности, и сводится к минимуму юридическая и техническая лексика.

Создавая аккаунт Puria с помощью мобильного устройства, мобильного приложения (далее — «Сервис»), вы соглашаетесь соблюдать: (i) настоящие [Условия использования](https://gitlab.com/ultra-source/puria/-/blob/main/terms%20of%20use.md); (ii) нашу Политику конфиденциальности и [Правила сообщества](https://gitlab.com/ultra-source/puria/-/blob/main/community%20guidelines.md); (iii) все опубликованные и принятые вами условия, если вы приобретаете дополнительные функции, продукты или услуги, которые мы предлагаем в рамках Сервиса (далее — «Соглашение»). Если вы не принимаете все условия настоящего Соглашения и не соглашаетесь соблюдать их, не используйте Сервис.

Данная политика конфиденциальности вступает в силу 31 августа 2022 г.

1. Кто мы

Puria
ООО "Ултра Сорс"
346880, Ростовская область, г. Батайск, ул. Половинко, д. 280/10, к. 2, кв. 162

2. Контент, который мы не приемлим в Puria

В Puria не любой контент разрешено для размещения. Определение нежелательного контента находится в [Правилах сообщества](https://gitlab.com/ultra-source/puria/-/blob/main/community%20guidelines.md). 

2. Информация, которую мы собираем

Само собой разумеется, мы не сможем помочь вам знакомиться, если не будем располагать некоторой информацией о вас, например основными данными профиля и характеристиками людей, с которыми вы хотите познакомиться. Мы также собираем информацию об использовании вами наших сервисов, такую как журналы посещений. Если вы хотите получить дополнительную информацию, то мы расскажем об этом подробнее ниже.

***Информация, которую вы нам предоставляете***

При использовании наших сервисов вы предоставляете нам определенную информацию. К ней относится следующее:

- Когда вы создаете объявление, то как минимум предоставляете нам адрес электронной почты, а также некоторую основную информацию, необходимую для работы сервиса, например свой пол, дату рождения и цель поиска.
- Когда вы связываетесь с нашей службой поддержки, мы собираем информацию, которую вы нам предоставляете во время разговора.
- Если вы предоставляете нам информацию о других людях (например, если используете контактную информацию друга в одной из функций), мы обрабатываем такую информацию от вашего имени, чтобы выполнить ваш запрос.
- Разумеется, мы также обрабатываем ваш контент, который вы публикуете, для обеспечения работы сервисов.

***Информация, которую мы получаем от других лиц***

В дополнение к информации, которую вы предоставляете нам напрямую, мы также получаем информацию о вас от других лиц:

- Пользователи Другие пользователи могут предоставлять информацию о вас при использовании наших сервисов, например при общении с вами или при подаче на вас жалобы.
- Если вы были заблокированы, ваша информация может передаваться нам, чтобы мы приняли соответствующие меры, включая закрытие аккаунта или запрет на регистрацию в наших сервисах.
- Наши партнеры Мы можем получать информацию о вас от наших партнеров, например при публикации рекламы Puria на партнерских сервисах (в данном случае они могут передавать информацию об успешности рекламной кампании). Если это разрешено законом, мы также можем получать от третьих лиц информацию о подозреваемых или подтвержденных недобросовестных пользователях для обеспечения безопасности наших пользователей.

***Информация, собираемая при использовании наших сервисов***

Когда вы используете наши сервисы, мы собираем техническую информацию о том, какие функции вы использовали, как вы их использовали, а также с помощью каких устройств вы получили доступ к нашим сервисам. Подробнее об этом ниже:

- Данные об использовании: Во время работы с сервисами записываются данные об использовании вами нашего приложения: каким образом вы их используете (дата и время входа в систему, функции, которые вы используете, действия, показанная вам информация, адреса страниц, с которых вы перешли, реклама, на которую нажимаете) и как вы общаетесь с другими пользователями (например, пользователи, с которыми вы связываетесь и взаимодействуете, время и дата контакта, количество сообщений, которые вы получаете и отправляете).
- Информация об устройствах: Мы собираем информацию об устройствах, которые вы используете для доступа к нашим сервисам, включая информацию об оборудовании и программном обеспечении, такую как IP-адрес, идентификатор и тип устройства, настройки и характеристики приложений, сбои приложений, рекламные идентификаторы (случайно сгенерированные номера, которые вы можете сбросить в настройках устройства), идентификаторы, связанные с файлами cookie или другими технологиями, которые могут однозначно идентифицировать устройство.

3. Как мы используем информацию

Основная причина, по которой мы используем вашу информацию, — предоставление и улучшение нашего приложения. Кроме того, мы используем вашу информацию для обеспечения безопасности, которая может вас заинтересовать. Далее мы подробно расскажем о причинах, по которым мы используем вашу информацию, а также приведем примеры.

***А. Для управления вашим объявлением и предоставления своих сервисов***
- Создавать ваш объявление
- Оказывать вам клиентскую поддержку и отвечать на ваши запросы
- Общаться с вами по поводу использования сервисов

***Б. Для показа вашего профиля другим пользователям***
- Рекомендовать вас для знакомства другим пользователям
- Показывать объявления пользователей друг другу

***В. Для управления рекламными и маркетинговыми кампаниями***
- Проводить и измерять эффективность рекламных кампаний в наших сервисах, а также маркетинговых кампаний Puria на сторонних сервисах
- Рассказывать вам о продуктах или сервисах, которые, по нашему мнению, могут быть вам интересны

***Г. Для улучшения наших сервисов и разработки новых***
- Управлять фокус-группами, рыночными исследованиями и опросами
- Изучать взаимодействие со службой поддержки для повышения качества обслуживания
- Анализировать поведение пользователей в сервисах для их улучшения (например, мы можем изменить дизайн или полностью переработать функцию в зависимости от действий пользователей)
- Разрабатывать новые функции и сервисы (например, мы можем создать новую функцию, основанную на интересах, в результате запросов, полученных от пользователей)

***Д. Для предотвращения, обнаружения и борьбы с мошенничеством и другими незаконными или несанкционированными действиями***
- Обнаруживать или реагировать на текущие или предполагаемые нарушения наших [Условий использования](https://gitlab.com/ultra-source/puria/-/blob/main/terms%20of%20use.md) через изучение жалоб и общение пользователей
- Детальнее изучать и разрабатывать меры противодействия нарушениям наших [Условий использования](https://gitlab.com/ultra-source/puria/-/blob/main/terms%20of%20use.md)
- Сохранять данные, связанные с нарушениями наших [Условий использования](https://gitlab.com/ultra-source/puria/-/blob/main/terms%20of%20use.md), чтобы предотвращать их повторение
- Соблюдать или реализовывать наши права, например наши [Условий использования](https://gitlab.com/ultra-source/puria/-/blob/main/terms%20of%20use.md)
- Сообщать о результатах пользователям, подавшим жалобы

***Е. Для обеспечения юридического соответствия***
- Соблюдать требования законодательства
- Помогать правоохранительным органам

Чтобы обработать вашу информацию, как описано в данной Политике конфиденциальности, мы полагаемся на следующие правовые основы:

- Предоставление вам нашего приложения: причина, по которой мы обрабатываем вашу информацию для целей А и Б выше — это выполнение условий договора, заключенного с вами. Например, по мере использования вами нашего сервиса для знакомств, мы используем вашу информацию для обслуживания вашего аккаунта и профиля, чтобы сделать их доступными для просмотра другим пользователям и рекомендовать других пользователей вам, а также предоставлять вам и другим пользователям бесплатные и платные функции.
- Законные интересы: мы обрабатываем вашу информацию для целей В, Г и Д выше, если у нас есть законные интересы. Например, мы анализируем поведение пользователей в наших сервисах для постоянного улучшения наших продуктов, вносим предложения, которые, как мы думаем, могут вас заинтересовать, рекламируем наши сервисы, а также обрабатываем информацию, чтобы гарантировать вашу безопасность, реализовывать при необходимости свои права, помогать правоохранительным органам и обеспечить себе защиту в случае судебного иска.
- Соответствие применимому законодательству и регламентам: мы обрабатываем вашу информацию для цели Е выше, если это необходимо для соблюдения местных законов и регламентов, а также подтверждения соблюдения применимых законов и регламентов. Например, мы сохраняем данные трафика и транзакций в соответствии с нашими бухгалтерскими, налоговыми и другими установленными законом обязательствами по хранению данных, чтобы иметь возможность реагировать на запросы от правоохранительных органов. Мы также храним данные о согласии пользователей и их решениях по отказу от каких-либо функций или обработки данных.
- Согласие: если вы решите предоставить нам информацию, которая может считаться «чувствительной» или «конфиденциальной» в определенных юрисдикциях, например о вашей сексуальной ориентации, вы даете согласие на обработку такой информации в соответствии с настоящей Политикой конфиденциальности. Мы можем периодически запрашивать ваше согласие на сбор конкретной информации, например точного местоположения, или использовать вашу информацию для определенных целей. В некоторых случаях вы можете отозвать свое согласие, изменив настройки (например, в отношении сбора точного местоположения) или удалив свой контент (например, если вы добавили в профиль информацию, которая может считаться «чувствительной» или «конфиденциальной»). В любом случае вы всегда можете отозвать свое согласие, связавшись с нами по адресу, указанному в конце настоящей Политики конфиденциальности.

4. Как мы делимся информацией

Поскольку наша цель состоит в том, чтобы помогать вам знакомиться, основной обмен информацией происходит с другими пользователями. Читайте дальше, чтобы узнать больше о предоставлении вашей информации другим лицам.

***- Предоставление информации другим пользователям***
Вы делитесь информацией с другими пользователями, когда добровольно раскрываете информацию на сервисе (включая общедоступный профиль). Будьте осторожны с предоставлением вашей информации и убедитесь, что вам комфортно публиковать такой контент.

Если вы решите ограничить аудиторию для всего своего профиля или его части, для определенного контента или информации о вас, тогда он будет отображаться в соответствии с вашими настройками.

Если кто-то подаст на вас жалобу (например, в связи с нарушением [Условий использования](https://gitlab.com/ultra-source/puria/-/blob/main/terms%20of%20use.md)), мы можем сообщить этому человеку о мерах, принятых в связи с его жалобой.

***- Предоставление информации нашим поставщикам услуг и партнерам***

Мы прибегаем к услугам третьих сторон для поддержки наших операций и улучшения сервисов. Эти третьи стороны помогают нам в решении различных задач, включая хостинг и обслуживание данных, аналитику, обслуживание клиентов, маркетинг, рекламу, обработку платежей и операций по обеспечению безопасности. Мы также можем предоставлять информацию партнерам, которые распространяют и помогают нам рекламировать наши сервисы. Например, мы можем предоставлять ограниченную информацию о вас рекламным партнерам в хешированном, нечитаемом формате.

Мы проводим строгую проверку перед тем, как привлечь поставщика услуг или начать работать с партнером. Все наши поставщики услуг и партнеры должны согласиться с соблюдением строгих обязательств в отношении конфиденциальности.

***- Предоставление информации аффилированным лицам***

В определенных законных целях мы передаем вашу информацию аффилированным лицам, для того чтобы:

- обеспечить безопасность и блокировать недобросовестных пользователей на других платформах; получать от них помощь в обработке данных в качестве поставщиков услуг по нашему распоряжению или от нашего лица. Эта помощь может включать в себя технические операции по обработке данных, такие как хостинг и обслуживание данных, обслуживание клиентов, маркетинг и таргетированная реклама, финансовая и бухгалтерская поддержка, улучшение нашего сервиса, обеспечение безопасности наших данных и систем, борьба со спамом, злоупотреблениями, мошенничеством и другими правонарушениями.
- Мы также можем обмениваться информацией с другими компаниями в других законных деловых целях, таких как корпоративный аудит, аналитика и сводная отчетность, а также в рамках действующего законодательства.

***- Возможность предоставления доступа***
Вы можете делиться профилями других пользователей, а они могут делиться вашим за пределами наших сервисов.

***- Корпоративные операции***
Мы можем передавать вашу информацию, если мы участвуем, полностью или частично, в слиянии, продаже, приобретении, разделении, реструктуризации, реорганизации, роспуске, банкротстве или других изменениях, связанных с правом собственности или управлением.

***- Правоохранительные органы / требование законодательства***
Мы можем раскрыть вашу информацию, если это необходимо, чтобы: 
а) исполнять судебные решения, такие как судебный приказ, повестка в суд или ордер на обыск, расследование по линии правительства/правоохранительных органов или другие правовые требования; 
б) оказывать помощь в предупреждении или выявлении преступности (в каждом случае соответственно действующему законодательству);
в) для защиты безопасности пользователя.

***- Обеспечение законных прав***
Мы также можем предоставлять информацию: 
а) если раскрытие информации уменьшит нашу ответственность в действительном или предполагаемом иске;
б) по мере необходимости защищать наши законные права и законные права наших пользователей, деловых партнеров или других заинтересованных сторон; 
в) чтобы обеспечить соблюдение наших соглашений с вами;
г) чтобы расследовать, предотвращать или принимать другие меры в отношении незаконной деятельности, предполагаемого мошенничества или других нарушений.

***- С вашего согласия или по вашему запросу***
Мы можем запросить ваше согласие на предоставление вашей информации третьим лицам. В таком случае мы разъясним, почему мы хотим предоставить информацию.

Мы можем использовать и передавать неперсональную информацию (то есть информацию, которая сама по себе не определяет, кем вы являетесь, например, информация об устройстве, общие поведенческие данные, геолокация в обезличенной форме), а также персональную информацию в хешированной, нечитаемой форме, при любом из вышеуказанных обстоятельств. Мы также вправе предоставлять ее третьим лицам (в частности рекламодателям), чтобы разрабатывать и размещать целевую рекламу в приложениях третьих лиц, а также анализировать и сообщать о рекламе, которую вы видите. Мы вправе объединить эту информацию с дополнительной неперсональной информацией или персональной информацией в хешированной, нечитаемой форме, собранной из других источников. 

5. Ваши права
Мы хотим, чтобы вы контролировали вашу информацию, поэтому напоминаем, что у вас имеются следующие инструменты:

- Инструменты доступа/обновления в сервисе. Инструменты и настройки аккаунта, посредством которых вы можете получать доступ, исправлять или удалять информацию, предоставленную нам и связанную с вашим аккаунтом. Если у вас возникли вопросы относительно этих инструментов и настроек, обратитесь в по адресу электронной почты, которая будет указана вкноце.
- Разрешения для устройств. Мобильные платформы имеют системы разрешений для определенных типов данных и уведомлений, таких как контакты, фотографии, службы геолокации, push-уведомления и рекламные идентификаторы. Вы можете изменить настройки на своем устройстве, чтобы разрешить или запретить сбор или обработку соответствующей информации или отображение соответствующих уведомлений. Однако запрет может привести к ограничению функциональности некоторых сервисов.

Мы хотим, чтобы вы знали о своих правах на конфиденциальность. Вот несколько ключевых моментов, о которых вы должны помнить:

- Проверка информации. Законы, регулирующие обработку персональных данных, могут давать вам право на запрос информации, которую мы храним о вас (в зависимости от юрисдикции это можно назвать правом на доступ, правом на переносимость данных и правом на знание). Вы можете воспользоваться своим правом и отправить запрос по адресу электронной почты, которая будет указана вкноце.
- Обновление информации. Если вы считаете, что информация, которой мы располагаем о вас, является неточной или что мы больше не имеем права использовать ее, и если вы хотите запросить ее исправление, удаление, а также опротестовать или ограничить ее обработку, свяжитесь с нами по адресу электронной почты, которая будет указана вкноце.

Для вашей защиты и безопасности всех наших пользователей мы можем попросить вас подтвердить свою личность, прежде чем сможем ответить на вышеуказанные запросы.

Обратите внимание, что мы можем отклонить запросы, в том числе, если мы не можем подтвердить вашу личность, если запрос является незаконным или может нарушать коммерческую тайну, интеллектуальную собственность или конфиденциальность других пользователей. Если вы хотите получить информацию о другом пользователе, такую как копии полученных сообщений от него или через наш сервис, другой пользователь должен связаться с нашим сотрудником по вопросам конфиденциальности, чтобы предоставить свое письменное согласие до того, как информация будет передана. Для выполнения запроса мы также можем попросить пользователя подтвердить личность.

Кроме того, мы не сможем удовлетворить определенные запросы с возражением против обработки персональной информации, особенно в тех случаях, когда такие запросы не позволят нам предоставлять вам наши сервисы. Например, вы не сможете пользоваться сервисом, если у нас не будет вашей даты рождения и мы не сможем подтвердить, что вы старше 18 лет.

6. Как долго мы храним ваши данные
Мы храним вашу персональную информацию только до тех пор, пока она нам нужна для законных деловых целей (как указано в Разделе 4) и в рамках применимого законодательства. Если вы решите прекратить пользоваться нашими сервисами, то можете удалить свой аккаунт, и ваш профиль перестанет быть видимым для других пользователей. Обратите внимание, что мы автоматически закроем ваш аккаунт, если он будет не активен в течение двух лет. После закрытия аккаунта мы удалим вашу персональную информацию, как указано ниже:

Чтобы обеспечить защиту и безопасность наших пользователей, мы храним данные в течение трех месяцев после удаления аккаунта или в течение одного года после его блокировки. Во время этого периода мы храним вашу информацию на тот случай, если потребуется расследование незаконных или вредоносных действий. Хранение информации в течение этого периода основано на наших законных интересах, а также на интересах возможных сторонних жертв.
По истечении периода хранения в целях безопасности мы удалим ваши данные и сохраним только ограниченную информацию для определенных целей, указанных ниже:
а) Мы храним некоторые данные в соответствии с юридическими обязательствами по хранению данных: так, мы храним данные транзакций в течение 10 лет в соответствии с налоговыми и бухгалтерскими требованиями, информацию о банковской карте во время всего периода, в течение которого пользователь может оспорить транзакцию, а также «данные трафика» / журналы посещений в течение одного года для соблюдения юридических обязательств по хранению данных. Мы также в течение 5 лет храним записи о согласиях, которые предоставляют пользователи, чтобы подтвердить соблюдение нами применимого законодательства.
б) Мы храним ограниченную информацию на основе наших законных интересов: записи об обслуживании клиентов и вспомогательные данные, а также неточное место загрузки/покупки в течение пяти лет для помощи в принятии решений по обслуживанию клиентов, соблюдения наших прав и защиты в случае претензий; информацию о существовании прошлых аккаунтов и подписок, которые мы удаляем через три года после закрытия вашего последнего аккаунта, чтобы обеспечить надлежащее и точное финансовое планирование и отчетность; данные профиля за один год на случай возможного судебного разбирательства для подачи и исполнения судебных исков, а также защиты от них; данные, необходимые для предотвращения доступа пользователей, которым было запрещено регистрировать новый аккаунт, — в течение периода, требуемого для обеспечения безопасности и благополучия наших пользователей.
в) Наконец, мы храним информацию на основании наших законных интересов, когда существует нерешенная или возможная проблема, претензия или спор, требующие от нас хранить информацию (в частности, если мы получаем действительную судебную повестку или запрос с просьбой сохранить данные (в этом случае нам потребуется хранить данные в соответствии с нашими юридическими обязательствами), или если данные потребуются в рамках судебного разбирательства).

7. Защита конфиденциальности детей

Наши сервисы предоставляются только пользователям в возрасте 18 лет и старше. Мы не разрешаем лицам в возрасте до 18 лет пользоваться нашей платформой. Если вы подозреваете, что пользователь моложе 18 лет, используйте доступную функцию подачи жалобы.

8. Изменения в политике конфиденциальности
Мы всегда ищем новые и инновационные способы помочь вам знакомиться и предоставлять актуальную информацию о нашем подходе к обработке данных, поэтому эта политика со временем может меняться. Мы предупредим вас, прежде чем какие-либо существенные изменения вступят в силу, чтобы у вас было время их изучить.

9. Наша контактная информация
Если у вас есть вопросы о данной Политике конфиденциальности, их можно задать следующим образом - ultrasource.app@gmail.com
